# H1
## H2
### H3
#### H4
##### H5
###### H6

# Explica amb les teves paraules les diferències generals entre la web 1.0, 2.0 i 3.0. Digues alguns exemples de cadascuna.

# Explica el paradigma Client-Servidor. Fes servir esquemes i imatges.
